用pc上lihkg開唔到post既

用手機先得